有冇人買過呢隻越南口罩?

小弟係美國, 呢家所有地方都買唔到口罩, 但有D 大陸人用炒價賣呢堆口罩, 有冇巴絲買過呢款口罩, 係咪D 停用口罩/黑心口罩來?
應該冇咩證書可言嫁啦, 只要唔係咩黑心口罩既話都買來帶下,好過冇, 賣成50$USD 50個

唔知點解見到個樣都唔想買

我都係, 但係美國買口罩, 一係EBAY 一係幫襯呢D大陸仔炒家.
好似全部都無牌咁

呢個係另外一間既大陸仔炒家賣既口罩, 睇落去個盒靚D, 但應該都係無牌

一係唔帶等死, 一係買呢D口罩

你用廚房紙算啦

唔計質素
$50美金 50 個好平 香港要廿零三十蚊港紙一個

如果你係求安心 唔似其他人又話要齊晒乜指數嘅話 呢隻唔錯 佢好厚

你指第一頁個隻?, 諗住聽日去買, 佢話係4層

我GOOGLE SEARCH 見D POST 好似話呢家香港個價降到1-200$HKD 到有50個, 姐係2-30USD, 仲要有指數(BFE)

有 D 口罩係預售 所以 price in 左

price in 姐係點, 預售會平D?

係 預售平 D 因為有機會走數

香港越南罩真係平啲
至少carousell一堆又係唔知真假 但有啲有bfe都$300樓下

係 屋企人之前喺越南買左十盒返嚟開心使用中
加上我多數帶多個明星口罩 自我感覺良好

咩係明星口罩?
十盒有排用啦
我呢家要食炒價50$USD盒, 條友都話4層好厚
遲下搭飛機番香港諗住帶埋眼罩

黑色布口罩我氣管敏感驚咳濕個口罩

我嗰陣買$1hkd一個

咁都冇計, 我預50$美金50個, 50$ USD 係佢賺晒, 都唔諗佢成本幾多, 比佢撳住搶
一係就口罩都唔帶, 一係食炒價啦

越南d design係不嬲咁柒 首先我建議你用google translate一下d字睇下有冇防菌之類 其次search下間公司 有fb既msg問下個product係未佢地既 如果冇barcode就問埋冇barcode係未正常 問過都ok就買一盒 拎一隻出拎試下防水 同 燒下中層係未熔既 如果係起碼係熔噴布先 最後霸買唔買你決定

我上月頭去越南都係咁樣買 我個fd用放大鏡睇過左纖維同一般外科口罩都差不多 所以應該都ok既 叫做好過冇

巴打你個隻款係咪咁樣, 原本我今日買到手, 但到手後發覺同原本佢比D 相有出入(#1 D 相),
佢原本影個D 相前後都有"MT" 水印, +深藍色, 同埋記得巴打話隻口罩好厚下.
今日拎左隻口罩出來 又冇MT水印, 又淺藍色, 再加上勁簿,完全唔覺得似4層, 好似1-2層紙咁(仲簿過我香港屋企個隻CHEAP 牌face surgical mask ),
之後見唔對路, 番轉頭退番D 口罩比佢, 再問佢點解同相入邊都唔同, 佢唔解釋直接BLOCK 左我

其實我覺得好多D黑心口罩係會買個正廠盒番來, 再入番大陸製既口罩
多謝巴打建議, 下次買之前可以做下 research 先, 但今次拎上手後完全感覺貨不對板, 直接退左貨
係美國呢邊咁貴既炒價, 我都係買一盒到, 唔會走去買第2盒, 試防水/燒下中層熔唔熔, 就算係/唔係 ,都應該唔會買第2盒
btw 巴打講如果中層熔=好?, 定唔熔先好, 聽講有d越南黑心口罩廠,中層用紙巾整

yes 中層係紙會燒得著 我起越南都瀨野買左2盒 個中層質地一摸就知係紙黎
中層熔噴布會燒熔唔會燒得著 同埋有靜電處理過 你可以搵d細既紙醉或者膠袋睇下癡唔癡到就知 好唔好就真係要搵lab test過先知 即係有pfe vfe astm etc.
如果你唔係經常出街既買住1 2盒頂住先就算 爆咁勁你都唔諗住成日出街啦

THANK 巴打, 我成日懶煮飯, 出街買飯食
姐係中層燒得著=黑心口罩, 只係熔小小=好D?
長知識了, 又多個方法知道係咪真口罩

熔小小即係點
其實我都係google同youtube睇 有d好差既罩中間都係熔噴布 但放大之下會見到好疏 即係過濾效果好差 有另一個post有巴打將中層放大100倍研究